現階段雖然樂觀 文宣都要做好

建制派仲有一成議席 代表種票好嚴重 一車車老人去投票 選舉主任又嚴重偏袒佢哋 廢票都當有效 有幾個選區都係差幾票SAD 又畀佢哋啲人排先我哋身份證Y字嘅要等咁耐 要畀其他人同埋外國知道建制派唔應該有咁多票

正正因為文宣做得好，好多澄清出得及時先至叫今日贏返少少，係真係少少，區選大勝，但條抗爭路仲有好長要行